本身呢場係球王對上帝，迪甘斯真係好撚on9

有賓施馬咪吾洗出局囉

bb